今次大鑊屌到個00後辭左職

係咁既
我地搞緊要將舊時啲文件scan入機
但啲箱多到成間房咁撚多
咪諗住請個3個月合約工黎搞
當做俾佢地學野啦
咁就請左隻00後

咁好啦教識佢點做啦
佢居然聽住歌黎做 我即刻好聲話我地呢邊做野最好唔好聽歌 做完今日既野你點玩都得 佢即刻西面
黎手仲精彩 咁岩有幾份件要拎去俾同一棟樓其他公司 個外勤又去左銀行
咪搵佢幫手拎去，順便識下人
點知佢話下我係負責搞scan入機 唔係送件架wo
我嬲到啤一聲屌柒佢話只要係公司既野 大家都要做 架啦無分邊個做邊part wo 如果你要分咁清你唔去做清潔？包無其他野叫你做呀

呀佢老尾岩岩走黎話辭職唔做
啲00後真係正垃圾

呢啲垃圾工有人肯做偷笑啦
學嘢？學乜撚嘢？

有咩咁大獲

又要請人咯

比人屌幾句就頂唔順
垃圾00後

樓豬EQ有啲低，隻00後講一句已經激到咁

俾佢黎學野 又聽歌又交波 唔嬲就假

有咩好學 認真 唔明

學乜撚野
識乜撚野人

學咩？學影印野？

學乜撚野
學野就佢比錢你
唔係你出糧比佢啦
講得咁好聽

曲線味濃

唔好話 我做細果陣幫人影印/SCAN野都會睇下人地成份文件點整 次序

學到成個FLOW

同埋 點解樓上D好似覺得做野聽歌係基本...
出街ADMIN野係搵最低COST果個出去架喇

Filing 野都叫學野，送信去學識問路，姐姐你好

90後都未講完，咁快到00後

真定假膠 三個月合約叫佢去識人

成班00後真心

大把野學
公司有咩表呀
有咩業務內容呀
啲人email有咩講呀都可以從中學野

學到公司會同邊啲其他公司有聯絡
將來見工都up到幾野啦

你公司都幾垃圾wo 00後都請

影印都可以學野
大機影印有好多功能 有d真係唔講唔知
例如scan 份野有單面同雙面 部機係可以認到份文件空白果頁從而 skip 左果頁 不過個功能真係要揾or 揾人教
PS 剛剛返工 原來影印機真係有好多野學

做清潔都怕佢做唔黎

聽歌做野又唔係蛇王 收你少少錢乜都要做 老少少撚係野 你開興趣班嫁 學野學野

學野應該要個00後俾錢公司啦

冇辦法條友實在太撚on9

個post好多00後出黎獻醜

成班00後出黎平反

啱啊
好似我咁成日都俾機會啲5/60後
屌佢老母廢都算鳩數
電腦都唔柒識用
呢個地球根本要盡快解決呢批死老嘢
如果唔係平都唔柒請
但連個制都唔識禁
啲廢老真係好柒屎

正，依家啲老屎忽終於開始屌00後
90後甩難

屌你買排自動掃描好過請人啦

貼錢要00後學野。樓主辛苦哂

清Ho ball

做咩野啊做? 做你老母啊！
幾舊水想請阿4, 你自己唔識做牙!

終於由90後變00後

曲到咁都認真

雜工咁用

收皮啦 叫人做野就做野啦
最憎人叫人做野 叫做學野 學乜春野呀垃圾
學野我去返學啦on99

就算做既野唔洗用腦， 寫字樓係唔俾一邊聽歌一邊做野

樓主先垃圾

點解唔比聽歌做野啊？屌你老母你班老狗! 識唔識乜撚野叫人權啊！？收你雞碎咁多你想我做幾多野先而家?!

抵啦益埋堆傻鳩00後
請我90後就唔同啦

00 不嬲垃撚圾，樣樣要餵到埋口

00後

唔明scan野點解唔可以聽住歌?
更加唔明你請人番黎做scan野,有咩好學?
再唔明佢去送件件會識到咩人? (郵差黎到你會唔會同佢交心?)
關咩撚野00後,你咁樣屌人, 60,70,80,90後都走啦! 柒頭

連登已經淪為兒童論壇

我番工D同事太多野講，要聽歌先集中到精神做野

明明係自己唔想做先細細地拋舊錢出黎俾班dse雞做
但為咗等自己感覺良好d就講到自己俾咗機會人地學野咁

份工係唔接受聽住歌做野， 你可以選擇其他工作， 如果你係覺得聽住歌做野叫公平， 你見工時應該講到明， 如果人地都肯請你就冇問題

公司有公司既規矩， 原因有好多， 亦都唔需要同你解釋， 總之公司既規矩就係咁， 唔會改， 明唔明

如果係假膠post 祝樓主全家幸福 買乜贏乜

做得呢廷垃圾工有幾垃圾心照啦，洗撚勞氣

不過作為老屎忽，我都唔撚明點解scan嘢唔可以聽歌
我慣聽住歌打report

你估scanner 好易用呀？ 要學識晒市面所有scanner 的話個00 後就可以講喺無撚敵

未睇名以為豬腦出po

你唔叫個清潔去送

00後好似得16、17歲喎 有學唔返幫你做嘢?

請我啦,
好撚想知scan哂成房嘅文件後我可以學到幾多嘢

樓豬請我呀喂

個故明顯係作

負平就係班00後 証明連登超多00後既小學雞

死00

聽歌都要屌
我日日返工都聽住歌做野啦

又話請人返黎只scan3個月野，又叫人送野，你真係叫佢做埋清潔都得

香港真係太多你啲仆街

利申80後

Agree, 第時你去鋪頭買野，記得唔好鬧d sales聽歌唔做野

曲線統計學

哈哈 一睇就知你係00後 做曬功課未？

Chingsickball

我都成日返工聽歌啦 有乜問題

利申 有牌碧科會計

聽歌無問題
當條友乞你憎
所有嘢都變得好有問題

sales 係 前線 要對客
定係 你當部影印機係客

大佬呀 唔洗見客嘅工都執到咁正 你返工定做奴隸呀

聽歌scan有咩問題?
你用對耳scan嘢?

scan野點解唔可以聽歌?

成撚日係到怨班00後
唔見工唔番工無上進心
又點又剩
明顯係你地班友屌鳩走佢地
屌走完又要話00後無撚用

又要屌鳩人又要話鳩人
犯賤

純屬個人意見

教人印野scan野又可以寫上張cv到

呢個post好正，未試過一個post block撚左大半人

好心唔好咁老土啦，人地聽歌唔影響工作咪得囉，唔好以你嘅奴性標準去衡量人地能力。
成段野冇聽你講人地工作能力，淨係見你不繼精神自瀆。
你公司請人返黎講明duty係咩，你要人做啲duty以外嘅野人地係有權唔做，仲要人地係3個月contract，你expect人地同你賣命？
仲有你話咩比佢出去識吓人，真係多撚謝，你呢啲old sea food做左咁多年，唔係天真到以為送份件可以識到咩人下話。人地交社交能力咁強的話倒不如留喺公司識埋你老闆做埋你老闆娘。
一聽你講做細嗰陣就知你係啲做成世都升唔到嘅old sea food。

曲味好濃
不過擺到明想渣乾渣淨
佢辭工都係明智選擇

講真 駛唔駛介紹間專做文件數碼化既公司比你

好明顯條友on9

比我即刻出去送信 冇3粒鐘都唔返

成個連登都係00後，樓主快啲走

連登真係好垃圾
冇人識分假膠post

g持樓豬 d小學雞 真係唔罵的怪獸家長縱壞哂 玻璃心

出黎做野 比人屌 人工包左架啦

係學到野啊
學到scan野囉
仲話學野喎同老屎忽有咩分別

上次我番工玩下電話game都比人罵
明明都係等 曬時間都唔明點解唔可以玩住電話等！
要做野咪唔玩囉 班垃圾80後90後唔當我有人權嘅

唔好話紀律 呢啲係禮貌 做住其他野易分心
唔好話咩scan野好機械 班00後都未必scan得好

我最鐘意去送信，天水圍去柴灣都冇問題，去到港島仲會搭丁丁幫公司慳錢，求樓主介紹份工黎

雖然樓主d心態十足寫字樓老屎忽
話咩scan野係俾人學野
但做野聽歌呢d唔駛講都知太casual
做唔做得要睇公司culture
一返工就咁做俾人屌其實唔意外
至於額外做跑腿既話
拒絕又冇話唔得既
但冇咩野做咪幫手行下囉
又唔駛用腦
賣個人情又可以當抖下
之前返工一有呢d真係幾開心
出去fing兩fing又賺左錢

請善用起底功能
呢句都講到臭哂...點解連登啲膠post，成日都有咁多人認真應

Ching ho ball

出埋你份糧俾我好唔好

樓豬eq低都好個00後係咩新鮮蘿白皮要咁寸

雖然假膠味濃。但係....

你當初有冇同人講話有adhoc 先。
同埋老實講。你呢種垃圾工好難搵咩...? 如果係我。我真係唔想行ge, 我都唔去啦。
不過如果比著係我。scan野咁撚柒悶。我寧願出去行下。

學到成個flow ?
你吹大d鴉.....一日scan 得果幾份?

其實我覺得重點係...
呢d工...炒散, 純綷搵錢又唔會寫落CV
真係好老實講, 就算尻做都吹唔脹。炒左咁又點 lol

十足十果隻咩咩oliver乜乜乜咁扮HR lol

00後真係垃圾黎

其實點解scan嘢唔可以聽歌？如果帶住耳機聽無吵到人而且可以提高自己生產力又點解唔可以聽歌呢

荔枝角？

咁有道理嘅說話點解你會諗到

屌你老母自己做返啦 自己咁撚西既工有人做咪算係咁 你做死一世呀on9

學野一定要返學

FAKE

2條垃圾

樓主個 po 曲直難分 但兩邊都輸左尊重

要慳皮用短合約低薪請人，請著唔啱洗既人好正常
出條蕉請馬嬲係正常

但啲箱多到成間房咁撚多,

你俾幾多錢人哋，要做埋呢啲垃圾，同埋仲又做office boy，睇黎咁多負評，唔洗講喇，真正垃圾嗰係你呀！有錢都冇洗去到咁盡嘅

好似好多人講聽歌無問題
我黎解釋下
第一就係觀感問題
你條撚樣一路做緊野一路帶個耳塞係度口upup跟住唱又fing下個頭咁閪陶醉 屌你老母其他部門入黎見到轉頭番去會點唱？
第二係方便人地同尊重既問題
有時要問你小小野你又聽唔到人地又要大聲叫你 或者好似好勞煩你要你除耳塞 點好意思呀

就好似點解sales要企呀 樓面點解要企？ 點解要著制服？ 唔做以上既野都做到你既職責架
問題就係對人既觀感同尊重
服務業就對外部顧客
文職就對內部顧客
無分別架

又塞錢俾你班00後袋啦 不過唔撚駛多謝我

樓主係咪想幫連登做人口普查

大多數公司一向都有規有矩
唔俾聽歌咪唔俾聽

先唔好講學唔學到野
幫下手拎公司文件 其實有咩問題

reference上面咪寫多句 勤力工作
第時搵工都易D

唔係話要抵得諗 lee d只係你能力之內能夠做到既野

如果樓主唔加句袋錢入你袋 成件事就make sense好多

你拎得人工就預左要做野 係你對份工本身既一尊重

如果覺得自己有料 將來可以做大事既
其實lee d少少野你唔會care

18歲？

樓豬係咪老屎忽？
以為自己做多人幾年就亂9咁屌人
乜都關00後事

聽歌都無乜問題其實

不過推野做就唔係咁好

聽歌點會冇問題，如果上司叫你你咪聽唔到，你要聽既話，事前應該問咗上司 o 唔 ok 先，呢個係做野既基本常識嚟

根本係尊重同形象問題
啲00後好多都自我中心

月薪有冇3萬?比得萬零蚊你想請個乜野叻人呀.

其實你地果班人點解會覺得聽歌做野係合理
定係支持聽住歌番工果d係未番過工

講得啱！

牙你老母

00後討論區

近900隻00後負皮
我已經分唔出係真心定假膠

以前高登未試過連續五版真心
連登係得嘅

樓主 你請人返黎咪請囉 咩叫當做學下野
送件咪送囉 咩叫順便識下人
咪以為用啲垃圾籍口就可以add value

牙你老母閪咩

我嬲到啤一聲屌柒佢話只要係公司既野 大家都要做 架啦無分邊個做邊part wo 如果你要分咁清你唔去做清潔？包無其他野叫你做呀

咁樓豬有冇做埋公司清潔啊姐洗屎坑嗰份？

下次你咪試下咁答你老世

乜撚野公司咁撚犀利

聽歌有咩問題？

終於唔再係90後

00後既你地準備好未

證明好多新會員同00後

你唔睇留言？

個00後係垃圾，但你份工都唔見好得去邊，垃圾工學乜撚野識乜撚人，係咪有靚女溝又唔係啵

仲以為Oliver吉魯開po

我唔睇

假膠

清 ho ball

90後成功甩難

唔睇就咪撚問黎問去啦

唔答咪算

唔係講笑
呢樣真係要問清楚

呢篇文終於由90變做00
真心咗6頁 !
好勁呀 !

樓主係Oiver吉魯傳人？

你呢d on 9
成日諗住請你=俾機會你學野
人工得雞碎咁多
唔知仲以為年薪百萬

痴撚線 呢個假膠post激撚到勁多00後真心出哂黎

你就假膠 件事珍珠都冇咁真呀

十卜ching

ching果然識波

月經POST 都有人認真覆

之前番新巴做站長
咁啱個日冇野做，俾人叫左我番寫字樓
叫我幫手碎紙
我都係一邊聽住歌一邊碎

你間公司一成不變，覺得聽歌會影響生產力係你間公司問題
而個00後因為咁而決定辭工你都冇得怨
因為決定權係人地手中
但佢無蛇王，你就唔應該屌撚柒人地

出外工作，你份合約講明唔包就唔包，人地大可以拒絕，最撚憎oldseafood

聽歌唔會影響生產力
但會影響觀感同令人覺得唔尊重
你係邊度番工就跟番個度文化

真係好撚多00後

一千個零零後負評
利申：90後，樓主態度固然有不足之處，但作為一個僱員，呢條00後咁樣唔尊重自己既工作環境又未免係幫唔落

佢份工要scan野，佢scan足俾你就冇問題

完

你如果捉到佢掛住聽歌唔scan野，就佢錯
如果唔係就你錯

引曬啲支國玻璃00後出黎

唔知呢個係唔係假膠post
不過
你自己做老細 一個做野聽歌 一個做野唔聽歌 工作能力一樣 你會升邊個職？
我知你聽歌都做到野 但係呢個係人地對你既印象問題
再講 做跑腿可以蛇王 又可以借啲意識下其他公司既人
你工作態度好 老細鐘意你對你未來又有用
而家又唔係叫你留低ot
咁怕「蝕底」 既

你請人黎都係打雜姐
業乜撚野務內容姐
人地做你助手咩依家

邊間賭場要Scan野送信

應該有一半負評都係00後

pt 60蚊一個鐘 一星期三日 淨印野濕碎野我黎幫你做

利申學生搵零用錢唔學野

成日話垃圾工垃圾工，咁你又去in又去番？ 得把口

幾似我公司之前個pt, 但唔係00後
坐reception都夠膽死聽歌，已經講左話唔可以聽
有次我行開左做野，呀頭叫佢，佢聽住歌聽唔到

但最後比呀頭屌果個係我
同時互相炒大家魷魚

你請人時JD有冇講清楚要做清潔?

點解依個po會多負評

我都好想好似d 00後咁大叫好驕傲因爲後生
可惜我唔係

有創意 我鍾意

咁樓主仲請唔請人？